```ini
title = 启用了新的域名lunny.org
date = 2007-04-03 14:36:00
tags = 域名
```

本来想申请lunny.net，可惜被人注册去了。将blog.lunny.org转发到现在这个blog的首页，设置了隐藏真实url，不过居然还要递交书面申请才能有效。在[新网](http://www.xinnet.com)申请的域名，120RMB/年，不知道别的域名提供商如何。另外申请了免费的论坛，地址[lunnyxiao.uu1001.com](http://lunnyxiao.uu1001.com)，是[phpwind](http://www.phpwind.com)的，不过还没有链接到这里来。
